\def \phone{Telefone}
\def \education{Educação}
\def \bachelor{Bacharelado em Ciência da Computação}
\def \grade{média de nota}
\def \employment{Empregos}
\def \february{Fev}
\def \present{Presente}
\def \seniorsw{Desenvolvedor de Software Senior}
\def \picpayexplain{}
\def \picpaytopics{
  \item Criar o design da plataforma interna que provê APIs para extração de dados do ecosistema de Open Banking.
}
\def \picpayMainProjects{

}
\def \gbexplain{}
\def \gbtopics{
\item Criar a solução técnica para novas features do \textit{marketplace} financeiro.
\item Implementação de sistemas de back-office para empréstimo pessoal e outros produtos financeiros.
\item Implementação de integrações com sistemas de parceiros para empréstimo pessoal.
\item Implementação do principal sistema de recomendação de produtos financeiros.
\item Gerenciamento de um time de três pessoas.
}
\def \techUsed{Tecnologias e linguagens usadas}
\def \mainly{principalmente}
\def \mainProjects{Principais projetos}
\def \gbMainProjects{
Conexão entre a plataforma do Guiabolso com vários parceiros (como Digio e Creditas); refatoração do sistema de recomendação de produtos financeiros para usar DNS (Decision Model and Notation); integração entre as plataformas da PicPay e Guiabolso para empréstimo pessoal}
\def \picpayBuy{PicPay comprou o Guiabolso em Julho de 2021.}
\def \sw{Desenvolvedor de Software}
\def \softexpexplain{}
\def \softextopics{
\item Conduzir o ciclo completo de desenvolvimento de integração com adquirentes.
\item Análise de documentação, implementação e testes de integração.
\item Implementação e concepção de novas ferramentas de manuseio do principal software da empresa.
\item Suporte a análise de problemas em produção.
}
\def \softexpMainProjects{Integração com adquirentes como Global Payments, Elavon, First Data, entre outros; implementação de um ``backend'' de dados para o banco Postgres que lia arquivos de configuração locais.}
\def \mercurial{Controle de versão ``Mercurial''}
\def \may{Maio}
\def \swIntern{Desenvolvedor de Software estagiário}
\def \setopics{
\item Modificar e dar manutenção em integrações com adquirentes.
\item Testar, com o adquirente, a solução desenvolvida.
\item Desenvolvimento e manutenção do configurador web do SiTef (sistema inteligente de transação eletrônica de fundos).
}
\def \events{Eventos}
\def \courses{Cursos}
\def \hours{horas}
\def \languages{Línguas}
\def \englishLang{Inglês - Avançado}
\def \portugueseLang{Português - Nativo}
\def \standford{Curso online ministrado pela universidade de Standford}
\def \december{Dez}
\def \relatedActivities{TODO}
\def \proatopic{
  TODO
}
